如眼睛可分對或錯

這麼一瞬間看清楚我麼

來吧 看吧 是我不懂得欺詐

是你不懂我的好嗎

無頭東宮

樓上做嘜

這是情的代價

感謝你的宣傳
股價就靠你了